全民文宣戴口罩唔該

好簡單 戴住口罩同朋友搭巴士狗鐵果陣大大聲講今次單野幾大獲 例子：痴撚線 今門又多6單中國肺炎衛生署又唔隔離俾佢周圍走 聽講仲可以喺旺角沙田周圍走

另外仲可以講下有幾嚴重 好似排哂已知病源咁 根本好難醫得好

眼見d廢中廢老係真係冇意識 多數得後生戴 用呢d方法嚇佢地先有用

推

同朋友係條街到大聲講又得

同意
今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

d廢中廢老意識太低 唔係驚佢地死 係驚佢地傳染送大禮

連儂牆除咗政治宣傳都可以要做社區宣傳
我哋唔同藍絲黑警 我哋係有良心
真係出現疫情就已經太遲
政府唔關心人命
但我哋關心

連儂牆佢地未必睇
但係你係狗鐵巴士到同朋友大聲講佢地就焗住聽！

男廢中係差不多一百%唔戴

今日已經好多人戴緊
只要你自己戴
d 人就會戴

所有便利店已經無貨

未夠多 起碼有一半以上都冇戴

如果係10幾條友走晒入狗屋就真係精彩

總之仲見到人冇戴就可以同朋友大聲講 嚇佢地
要全民戴罩

留意番黑色口罩好似無隔菌作用 得保暖
(利申 非expert)

真 所以要戴住外科口罩講

係巴士有做

外科夠做

N95 有十幾款，有啲有Valve 透氣舒服好多，我照戴